- [X] 从文件读取任务,保存任务为文件,每个任务有其相应的名称
- [ ] 可自行添加图片并自定义代号,可查看更改某代号下的图片
- [ ] 可自行设定查找图片的精度
- [X] 要有重新查找窗口的功能,以应对窗口发生移动的情况
- [ ] 支持自动对于在不同大小的窗口中截取的模板图片进行转换
- [X] 支持自动扫描窗口并获取句柄
- [ ] 去掉_all_windows结果中一些隐藏的窗口
- [X] 实现中止任务功能
- [ ] 图片文件夹下分任务组建立文件夹,文件夹下图片太多进行提示
- [X] 实现截图并保存,通过32位python调用dll,并使用PIL.ImageGrab.grabclipboard()实现
- [ ] 编辑任务时支持删除单个点击任务
- [ ] else任务中增加退出任务选项
- [ ] 任务编辑还有问题
- [ ] 监听目标窗口是否被最小化,是则恢复之
- [ ] 日志debug模式关闭时同样进行提示
- [ ] 自动选择名称带有"模拟器"的窗口进行控制
- [ ] 程序退出时删除cache目录报错
- [ ] 插件的固定功能可使用按钮在主界面展示